今日去買lacquer唔小心讀左做nigga

英文差，係美國去home depot問lacquer係邊變左nigga係邊

差d俾人打

巴打問正個lcquer!

白人老女人